［藍到黑×笑到痴］沈大屍點名評契媽同老母麵

片源 2021年2月19日 RF網台直播節目 「錢錢錢打到嚟」

3分40秒 開始提及留言講老母麵
4分45秒 講移卡臨收市抽上去，開始提連登契媽呀木(Cathie Wood)

講講下就開始將「契媽掃中資」同「2007年港股老散跟四叔倉單入飛」兩單嘢拉埋嚟講
5分23秒 大屍：「𠵱啲咁嘅局咪一模一樣。喂，大家記唔記得07年呀，香港都出現咗個大嘅股神呀。唔止香港呀，係亞洲股神呀」
5分44秒 大屍開始反博網民屌佢講Cathie Wood、Tesla、Bitcoin係騙局，大屍稱嗰班網民係打手。
8分37秒 重提07年「亞洲股神四叔倉單曝光事件」，再燒落Cathie Wood，稱傳媒有心「造神」。
10分31秒 大屍：「嗱，咁嗱，即係騙局或者嗱局其實手法不外如是，關鍵在於第一樣嘢：造神，第二樣嘢就係對直斥其非、淋冷水嘅人就妖魔化」
聽到𠵱到小弟都開始懷疑大屍有非常嚴重嘅被迫害妄想症

11分48秒 開始提連登同老母麵出咗個post叫「股災啦！！！！！！股災呀！！！！！！」

12分16秒 大屍：「其實有啲嘢呢亦都係一樣嘢嘅，造神論呢唔單止係造股神，亦都要造啲燈神。而利用造咗𠵱個燈神之後，大家係信咗一個咁嘅⋯潛而默化，咁跟住之後呢就導個⋯⋯所造出嚟燈神，將某些嘢煲大左，跟住就造個市相反，咁就已經好明顯㗎啦」
講撚到老母麵係大戶造出嚟嘅燈神咁

13分25秒 大屍開始點講大戶同傳媒點冚佢於不義，搞到佢當年淪為燈神。後來唔再聽記者電話同做訪問，冇咗大屍佢𠵱位燈神，所以𠵱家要搵過第二位燈神（老母麵）
即為暗示老母麵係大戶嘅放風人

後面開始講印度點解取代唔到中國做世界工廠呀，澳洲紅酒龍蝦商人點慘，打老婆打到出曬名嘅TVB偽人康年點屌網民用「武漢肺炎」，大屍點屌網民用「支那」兩個字⋯⋯等等藍到黑嘅嘢睇唔睇就由各位巴打決定

好耐冇睇佢。

有咩必要睇呢條小丑9up

佢隔離條蔡康年屌人講武漢肺炎唔講新冠肺炎

大屍俾全世界恥笑到開始有精神病了

人地個楂住幾多錢，你個肥師每星期五就等youtube乞食

大屍仲叫撚左四叔恆指升到三萬捐錢未

條友傻散一名

廢老一名

呢班友藍到黑

有無人知小兵係咩料

大屍好鐘意上連登，明明好介意但又話唔介意嗰種深度矛盾真係好撚好笑

藍屍

佢話每月比錢租樓租得好開心，留言攻擊佢果d全部都係地產打手

睇KC一名經人好撚過

得小兵黃 之前有一集好似同康年拗定嘈
小兵之後就畀班藍絲攻擊
𠵱家佢都係繼續扮死狗同附和大屍

我淨係睇KC, Eugene (Fb live), 同 期權譜 (如果果日work from home 既話)

我想知佢啲跟尾狗炒股成績

上次係利源x街見到cfu 執煙頭

中國跌塌

今年希少嗰啲仲準 不過佢太低調

好好笑 成個怨婦咁

上個月定上年尾掉咪屌人話樓市一早爆咗㗎啦

文錦有時都好愛國 成日屌美國佬 不過冇大屍藍到出面
肉煎成日講港女又麻麻地 上面講都係講隻波音

大屍咁撚藍 不如直接去隔離財經藍屍聚集地sun channel

講燈
邊個夠大屍燈

話992跑贏700

RF節目全部都好正。。。 除左錢錢錢
最鐘意聽煎煎，仲有阿焚，希少同埋嘉士伯

但係的確錢錢錢最多人睇
個個星期都過萬人睇live
吹佢唔漲

大師話美國係武漢肺炎發源地

老母麵固然燈 但大家係鐘意佢鳩up姐

788 升硬
買左10年後升爆
但坐10年艇先

如果契媽唔算股神嘅 貼倉來睇下
跑贏契媽2020最差果隻都當你贏

btw 其實麵仔可能真係大芋來 真係隻手遮天

地深號潛水艇 佢仲大叫今年5G必勝
中國咁撚大要燒錢起咁多5G基站 有撚排都未回本啦
𠵱家啲5G上客量靠迫鳩人上5G Plan，你估月費收人幾錢？
再睇下佢推嘅981，ER入面有幾多錢係靠中共補貼，仲好講炒股要睇基本分析。佢都onL79嘅。

沈大師，你自己反手幾多次
本多終勝
跟你買就真係左一巴右一巴
屌人地燈之前唔諗下自己有邊次岩

希少究竟一早要走幾多場？個個店都見到佢嘅

等於老燒同捉鬼良係香港多人睇一樣，d中老坑係buy返d無料中老俾佢地水鳩d錢去投井，你吹佢地唔漲。

今日 FB live 勁高汁
有聽開就會知道個市發生緊乜事，又有國際關係、政策同故仔聽下
佢講嘢又好笑
同埋佢俾嘅貼士好多都準，除咗 788

有聽希少一股好informative 同夠深入
最緊要佢係黃講講下會有時抽一下777政府

大屍無料成咁 都揾到食

RF啲節目我WFH長聽
星期一到星期日由朝聽到晚，只不過除左星期五晚我聽完裸聊就會關
大屍啲歪理我真心頂唔順
叫人持平但佢最多偏見

起碼煎煎有認輸788，
日日FB live自嘲笑鳩自己eat banana
新煎地教堂都好高汁

裸聊鳩up好好笑

每次睇 FB live 都好期待估 788 股價環節
好好笑

次次都差一格
等緊788跌穿1蚊，
然後寄箱banana 去RF

Agger，雖然成日講屎

咁似連登啲樓淡

大屍精神分裂

佢已經走火入魔

佢係藍，但佢屌美股買油股真係中撚左

重有屌人買美金，買人民幣升，又係中

嘩屌788都升

佢一開頭講既野又唔係無道理既

條友係典型硬頸廢淡人版，要租樓搭地鐵

跟佢logic 咁直接買ark 唔跟佢持倉買 咪唔會被人割囉

我淨係見到有人眼紅

佢話武漢肺炎發源地喺美國

早排契媽帶起ETF熱潮
佢好似前排請過乜撚嘢Global X條友上去sell ETF
我睇過下啲產品
Lithium & Battery Tech ETF 成四成倉位分佈係中國
我心諗自己走去買6752同PLUG好撚過

佢咪燈神囉

佢係收到啲風 跟人買下先留得番條命 屌鹽水咋
如果唔係訓咗街啦

本多終勝同淡多終跌

你都幾有心聽晒仲要記底晒時間同內容，寫咁多字幫大C宣傳，陰莖陰莖

蔡康年仲有冇係tvb講野？

屎尿血膿痰

唔知係咪次次都講屎 所以冇乜人識聽

其實大師係最堅守價值投資果堆人，

偏偏係呢個跟紅頂白既市場，

常理同價值都被扭曲曬，

大師呢d做財演要跟風其實好易，

但佢始終堅守左自己果一套。

佢屌TSLA, APPL果班人好耐，舊經濟如果今年起飛，佢就真係中撚晒

錢錢錢，D100 果D佢先講真心話，輪商果D 就算啦

黃國英都串鳩佢咁老仲要穿梭喺輪商節目

我以前同你睇法一樣
唔認同佢睇淡但都叫respect佢

後尾聽佢講野真係丁蟹咁，以為自己岩哂
樓市咁旺就話造市
又話假成交，aa揾人去排新樓
話實際無人買賣，一有人賣個價隊落去

你可以睇淡樓市
但已經去到思覺失調咁話假成交假數據真係無言

我敢肯定就算佢睇到我留言
第一個反應都係話我aa

無留意佢好耐了

並非是要悉數撤出，金盆洗手，只是在適當的時候，套出部分資金降低目標完成心願。以筆者為例，是無間斷日炒夜炒30年，但也在10年前置業。如果以回報率而言，物業較筆者管理的組合為低，可是在當時根本不會知道，日後遇上的會是十年絕世大牛市。假如換上是大股災迷失10年，又或者一朝得志夜郎自大，技術不進反退，可能都保不住江山，還是一路營營役役，今時今日仍然要朝8晚12在傳媒中穿梭出現，推介衍生工具。

英Sir不點名批評d垃圾

信大師燈力
Arkk 200數倒數區

要入密碼了